拍過拖嘅巴打麻煩入一入嚟

巴打分左手幾耐先會放得低個ex？
見到佢成大半年都未放低但我又想去馬
同埋男仔未ready係咪唔會拍拖住 定點都會一齊左先算
利申 非gay

我隻貓唔食魚㗎

我驚佢當我代替品

如果你本身大波白滑又靚
我可以肯定話比你知所有男人都anytime ready，
如果唔係就死開啦死肥豬扒

巴打咁激動做咩
唔係大波靚女都唔一定係肥婆

放唔放得低ex因人而異，你去馬之前了解多啲佢先

我覺得好睇人 過來人經驗用咗成年先叫真正放低
如果佢未放低就唔好去馬住啦
就算一齊咗可能佢都係掛住拍拖個種感覺或者佢個ex
咁當然唔排除佢可能都有啲鐘意你啦
不過通常都係前者佔大多數

次次一提到佢地去過嘅地方 佢會燥底 但又要扮無嘢 搞到我唔敢問佢地點解分手

去喇
幫佢忘記ex，之後咪記得你

老實講 之前我地大家都有feel 但中學畢業之後就無搵對方 佢有日無啦啦打比我 問我做緊咩近況係點 全程無提過佢分左手 之後有約出嚟見下食下飯 暫時好似普通朋友咁 可能始終兩三年無見過
巴打覺得我有無機

真係咁易忘記到？

我主動提分手所以冇放唔低

同埋男仔係對你有興趣嘅話anytime ready

一年都未放低哂here

佢搵得你即係佢仲記得你
好開始嚟嘅 雖然都有機會係佢啱啱分咗手想搵個人陪下呻下
呢啲嘢唔急得嘅 慢慢build up返個關係先
始終太耐冇交流有好多嘢變咗都唔定
可以試下係佢身邊朋友探下口風了解下佢同上一個嘅嘢？
見你上面講一提個ex佢就會好嬲
慢慢嚟啦 加油

Btw我而家個情況都同你有啲相似

冇新記憶嘅話，回憶會keep住係個腦重播。

搞咩一啲留戀都無

你啲post

佢性格真心難頂

佢防禦性好高，或者係你地未熟到可以傾呢方面嘅話題

多謝ching教路
你個情況又點 可唔可以分享下？

食住先
有閪屌點會唔屌

好 搵啱時機就去

係咪港女格 乜都嘈一餐果啲

係好撚煩嗰個 咩都要就佢 佢想做咩就做咩 冇得say no

最近先見番 但大家都好忙無keep住whatsapp
淨係見到面先會傾多啲

Whatsapp傾咩話題多？深入嘅定係好表面嘅嘢？

咁真係唔要都罷喇
btw秒回好感動

各自番學嘅嘢 最近有咩想食想玩果啲 但呢排大家都考試 少傾左

2個月左右
不過主要係聽到人講佢D衰野
聽得多，諗一諗就覺得好彩分手

利申 ex係拜金公主病

瞓唔到呀嘛 煩緊另一條女
呢個真係幾鐘意嘅女仔嚟 獨立 好人 唔港女 雖然唔靚不過佢係第一個我想同佢行落去嘅人 雖然我同樓主你都差唔多年紀
不過佢好似對我冇興趣

一星期

咁又真係唔值得你掛住佢
祝你快啲有拖拍

巴打好似講緊我咁 你同條女同年？

加油喇
女追男真係易好多

多謝巴打祝福

拍個陣真係唔覺
分左之後就係咁聽到佢D朋友同我爆料
話佢成日呻我窮呀之類
所以唔好淨係睇表面比人迷惑左呀巴打們

我用左7日

我係絲

well 都係稱呼姐無所謂啦

考完試再同佢多啲傾下

係呀同年
其實識咗唔係好耐 半年到
一齊上堂 之後又一齊食飯溫書 之後發現自己鐘意咗佢了
佢真係唔算好靚 不過佢係令我好有衝動想保護同照顧佢一世

大概就係幾年前識
跟住有一段時間冇搵大家
再搵返嘅時候佢啱啱散咗 個段時間算係陪住佢
跟住之後有表白過但佢話咁對我好唔公平所以冇一齊 之後就再有一段時間冇搵大家
到最近搵返大家發現好似仲有啲鐘意佢
但始終之前表白過如果再講好似唔知點咁

加油呀巴打 等你好消息

我估都幾高難度 咁多條女裏面呢個最難
佢太細心 我好難有位show到自己care佢

你覺得個女仔有無意思先
如果有 你就直接拖住佢啦 唔洗講咁多 講出黎反而仲尷尬
作為女仔覺得直接拖好sweet

佢話過如果再拍嘅話想真正了解熟悉啲對方先
佢嘅諗法應該係想一拍就去到結婚
不過佢唔抗拒同我出街 但平時wtsapp大家講嘅嘢又感覺唔到個種flirt嘅味道 真係好普通嘅傾計

Btw佢大我3年

但係佢邀請你去旅行喎
即係佢都對你有興趣啦

好女仔係難溝啲 加油

有啲似被friendzone

我諗佢應該唔知嘅
係咁啱講開呢個話題先知佢有咁嘅諗法
但同佢都算識得耐 我諗都算係熟掛

諗緊寫聖誕卡比佢個陣講好唔好

搵到第二個嘅時候就會放得低

個個人唔同 但呢種表白方法會唔會老土左少少

其實都覺有啲
但兜口兜面講真係冇咁嘅勇氣

約唔約到聖誕除夕出街？
搭下膊頭 無say no我估拖落去都無死

有啊但佢27考試
佢話要睇下溫書進度如何

節日都肯留比你好大機會得啦

可能最後佢要溫書唔出嚟
但好怕衰咗咁就冇咗個朋友

我連聖誕都唔敢搵佢